成個港島多左好多依種「燈柱」

又cam又有啲盒仔咁
其實係咪監控燈柱？
如果係好野 以依個好大喜功正苦 點解無大肆吹噓

有冇知情人士講下

呢啲係睇交通情況㗎喎

知名五毛HKUSecret出沒

係運輸署用黎睇交通情況